cctvb 已經改用黑衫人形容示威者

想作成黑衫=暴徒

成撚日用埋D女人仔招數
改叫女人台喇屌
唔岩 仲小家過女人

好過暴徒啦 全世界都係黑衫

因為黑衫都可以係狗，唔係示威者？

條街大把藍絲大媽仲著住全身黑

平時去藍絲餐廳食lunch佢哋啲制服都係黑衫

你做咩去藍絲餐廳食lunch

起碼都可以靜雞雞踩場套料